# IDE-config

Pliki konficuracyjne dla projektu dla Visual Studio Code

## Konfiguracja dodatku dla GitLaba

1. Wchodzimy na stronę https://gitlab.com/-/profile/personal_access_tokens  
2. Tworzymy token
3. Klikamy kombinację `Ctr+Shift+P` i uzywamy komendy `Set Gitlab token` potiwerdzamy link i wklejamy uzyskany token